對於你地既困難同感受我都好明白

我知唔一定個個屋企人都係黃絲。都有好多屋企人係藍絲會係度屌出去集會示威個啲人係暴徒係搞分化，想個社會死。但我想講，屋企人還屋企人，自己還自己。佢地既諗法唔代表你既諗法，自己咁大個人唔好淨係聽屋企人講同睇tvb，自己識去分析咩叫岩咩叫錯。出黎遊行示威一定係搞分化？用腦諗下啦點解咁多人堅持出黎遊行，點解唔同界別都要搞集會都要出黎發聲吖，係因為佢地都知道社會出現左問題，政府唔正視民意，警察濫用暴力，官鄉黑同盟。屋企人實會話危險唔好出去，其實我想講，出去無人逼你做前線，但你有責任企出黎發聲，因為你係一個香港人，你需要去履行你既義務。遇到不公義既事就要出黎反對，唔係為左邊個，係為左你自己。如果你連為左自己好既事你都唔去做唔企出黎，我只可以話你係一個無良心既人。

光復香港🇭🇰
時代革命
齊上齊落
香港人加油
不撤不散